嚴重警告，五毛大換血

有冇發覺一啲著名五毛潛嗮水
但係多咗好多新會員放負，發表熱狗言論
莫非就係支聯辦新網軍

賈雨村? 俾人炒都應該

舊五毛因為上咗世柒list升唒做team leader，而家唔洗再親自上陣

留名